REGISTER.PHP
    HASH DELLA PASSWORD SPEDITA E REDIRECT A START // FATTO
    REGEX CAMPI // FATTO
START.PHP
    CANVAS DAL DATABASE // FATTO
    RICERCA FRA LE CANVAS // FATTO
PAINT.PHP
    RIMUOVI STANZA SE ADMIN // FATTO
    COLOR PICKER // FATTO
    CANCELLAZIONE STANZA SERVERSIDE // FATTO
    ALTRI STRUMENTI // FATTO
    LAYOUT // FATTO
ADDROOM.PHP
    AGGIUNGI NUOVA STANZA E DIVENTA ADMIN // FATTO
SERVER.JS
    SCARICA THUMBS DA DATABASE ALL'AVVIO // FATTO
DOCS
    COMMENTA IL CODICE // FATTO
    DOCUMENTAZIONE // FATTO

LOGO // FATTO
FEELING LUCKY // FATTO
PULSANTE INFO // FATTO
PULSANTE SALVA CANVAS // FATTO
CONFERMA SUL PULISCI E CANCELLA STANZA // FATTO
FIX LISTA UTENTI // FATTO
LOG EVENTI STANZA // FATTO
RIMUOVI ERRORE 666 // FATTO
